機場：家醜向外傳，Don't trust HK Police!!

機場唔係俾你圍爐自high
唔係俾外國人知道我哋有幾開心
咁樣十足十金鐘佔領區

而係要令佢哋知香港政府、警察幾撚腐敗

Push

Dont trust Hong Kong Police!! Terrorist!!
然後show文宣！！！
唔係鳩坐鳩唱

push

推

推到上熱門

救命呀，我比5毛圍

一眼見晒連登5毛，快入快記錄

由反對逃犯條例引發的風波持續，7月28日中上環衝突中，有44人被控暴動罪，其中一人為國泰航空機師。國泰航空今天回覆《香港01》查詢時指，根據該公司決定機師飛行職務的標準程序，該機師自7月15日起未執行任何飛行任務，而自7月30日起已沒有被安排飛行職務。

另外，國泰航空指，有兩名機場員工因行為不當，已被解僱，據了解，他們是洩漏警員航班資料的地勤員工。

推到和理見到

哩句口號好差其實

嬲呀

冇人理？

機場好需要螢幕

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界